緊急！養兩隻狗，其中一隻成日被咬

兩隻都狗女，中型狗
老個隻就成12,3歲，由細養大
後生個隻3,4歲，都係由細湊大

後生個隻成日爭寵，好自私，成日少少事就咬9我隻老狗

有無方法點搞搞佢

咬返佢

打柒佢手板

俾個n95佢

睇下，可能有幫助，學下佢d技巧

唔該

買隻狗公治一治條狗女